
1. patient table
[primary key]	patient_id	- INT
first_name	- TEXT
last_name -	TEXT
gender -	CHAR(1)
birth_date -	DATE
city	- TEXT
primary key icon	province_id -	CHAR(2)
allergies -	TEXT
height -	INT
weight -	INT

2. admission
[primary key]	patient_id -	INT
admission_date -	DATE
discharge_date -	DATE
diagnosis -	TEXT
[primary key icon]	attending_doctor_id -	INT

3. doctor
[primary key]	doctor_id -	INT
first_name - TEXT
last_name -	TEXT
specialty -	TEXT

4.province_names
[primary key]	province_id -	CHAR(2)
province_name -	TEXT



